係街見d無業南亞非洲難民，矮柒樣衰男，露宿者，掃街阿伯，就諗佢地老豆生佢地出黎做乜

彷似睇到自己縮影
睇到將來既自己
人生來到世上冇得揀
摩羅差有得揀都唔想做摩羅差
矮柒樣衰男
中左輻射咁個d
你估佢地又好想做人
有得揀邊個想訓街
劉鳴煒想訓都冇得訓
想掃街都唔請佢
尋日樓下
撞返個隔籬鄰舍
差唔多大
細個都幾正常
但原來有病
大個就要坐輪椅
冇得醫咁就一世
廿幾歲就坐輪椅坐到老
其實呢班人真係可有可無
又唔夠膽郁佢地
分分鐘成班亂鳩咁黎
成個社會剷平都有之
人冇得再輸就會好好打
幾mean既事都做得出
不過重點唔係呢樣
係點解佢地老豆要射入去
打飛機唔得咩
條女幾正都好
都諗下自己骨肉呀
條女係點係佢既事
骨肉自己有份
點捨得
我地老豆自私唔緊要
自己唔好做老豆就得

R服利囉

福

所以樓主積下福 一世只打飛機好了